［緊急］ 快撚啲黎美國領事館2

可以嘅幫手帶啲物資比我地
多謝
上個post

歡迎五毛入嚟

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

五毛list:
信我一成都死呀
立法會已完
肉便器18號
好好
返六日唔撚易
愛國愛黨共存亡
清蒸小學雞雞
肥寶貝
晴晴

轉貼

五毛名冊一覽：

茲事體大，特此再公布

今日重點人物：

信我一成都死呀
立法會已完
肉便器18號
好好
返六日唔撚易
愛國愛黨共存亡
清蒸小學雞雞
肥寶貝
晴晴
十卜ching
sad_but_true

其他閒角：

三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
講讀酒久#62391 (精神錯亂最佳代表)
1992已死 #58099(高葵株式會社/兔仔有愛情嗎/我1992架)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
Epiphany #85163 (RedBaron)
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（国語好手/精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過 #76776
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
唔投獨派死全家 #62494 (加泰攞黎拗/遊戲王愛好者)
7plus256 #97814
jukerbb #109498
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔 #5715
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
dewi👿 #34103
侵B #71725
求銀祈 #123456
追捕兩米黑鬼 #124107
Ikuch.anは俺の嫁 #11653
Spurs_Leonard #12367
小黃人無個好人 #166438
夏日漱石 #123711 (佐助型男神，岩瀨健三）
戚繼光 # 102096
720S #173397 （Overbet）
Ikuchan #116530
6IX #3117
唔支持港獨 #165360 （晴報九十後編輯）
一座大山 #117786
泥溤 #74058
手長鬼條女 #43041
知名不具 #113626
魔法少女小圓 #116530
大根妹 #131245
清蒸小學雞雞 #185683
曦晨 #97814
甘刀油腐皮 #281
諦聽 #164913
八婆港女 #20227

繼續

support

推

Push

希望大家可以幫埋衝上大台，叫人去美領而比人打嘅巴絲

希望大家可以幫下巴絲打 唔好再比左膠抹黑

加油，人身安全同小心天氣變化

Pish

push

萬事小心🙏

唔係繼唔繼續既問題

我地呢D隔住個mon既 有無D圖呀片呀直播呀俾我地睇下而家情況係點
都無媒體直播

同求
都唔知做緊乜野

5毛list有我個名咩事 ，明明我咩都無講過，又無開過post

警犬拍片take record

除咗口罩 水 仲有咩物資要？

Cc台手足鐘意屈毛都唔係第一日嘅事啦

下個星期再搞過

五毛名冊一覽：

茲事體大，特此再公布

今日重點人物：

信我一成都死呀
立法會已完
肉便器18號
好好
返六日唔撚易
愛國愛黨共存亡
清蒸小學雞雞
肥寶貝
晴晴
sad_but_true
有村架純bb豬😘

其他閒角：

三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
講讀酒久#62391 (精神錯亂最佳代表)
1992已死 #58099(高葵株式會社/兔仔有愛情嗎/我1992架)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
Epiphany #85163 (RedBaron)
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（国語好手/精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過 #76776
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
唔投獨派死全家 #62494 (加泰攞黎拗/遊戲王愛好者)
7plus256 #97814
jukerbb #109498
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔 #5715
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
dewi👿 #34103
侵B #71725
求銀祈 #123456
追捕兩米黑鬼 #124107
Ikuch.anは俺の嫁 #11653
Spurs_Leonard #12367
小黃人無個好人 #166438
夏日漱石 #123711 (佐助型男神，岩瀨健三）
戚繼光 # 102096
720S #173397 （Overbet）
Ikuchan #116530
6IX #3117
唔支持港獨 #165360 （晴報九十後編輯）
一座大山 #117786
泥溤 #74058
手長鬼條女 #43041
知名不具 #113626
魔法少女小圓 #116530
大根妹 #131245
清蒸小學雞雞 #185683
曦晨 #97814
甘刀油腐皮 #281
諦聽 #164913
八婆港女 #20227

有圖有片黑警咪點到相囉

邊出黎邊睇！

唔係咁撚癲吓嘩 ，我一路都追緊post有幫手係Twitter 留言都被叫5毛

對唔住各位 我重複copy多一次

關我撚事咩

大家快啲出嚟幫拖

屌你老母啦

快講

唔好而家post啦

乾糧

唔好意思巴打，我copy左過黎先，因為見個post啱啱開，想早啲post大家可以睇到先

PUSH

我唔知上面已經有人post咗

推，加油

有冇圖?? 最新情況

萬事小心 一切順利！

唔緊要

推 #freehongkong

OK
你岩

五毛幫手推po啦屌你老母，收左錢唔撚駛開工啊

推post

香港一向唔關支那人事嘅

幫手推

咪咁啦，比我哋block曬點睇到post呀 回都回唔到呀

五毛冚家鏟

Hi

pish

US巴推

個五毛list好撚多波台狗弱智假膠

加油

影相既人記得遮人地塊面

要咩物資

幫手推推

美領事館及網上宣傳討論區

做live唔係問題，但我無足夠嘅尿袋

推番上去

輕輕一推

奶媽 飲品最重要

唔好走！要留到天光！

帶多幾條毛巾,背囊有位就帶支細嘅梘液洗走皮膚上嘅化學野

推呀！！！

Puuh

Pushbhhhhb

推推先

快

Posh

系

Peach

幫推

推爆佢

Piih

Pssh

翻屋企訓啦 整個五毛list出黎做乜春

手隹

Push!!!!

吃飯

push 加油！

有咩需要？

英文叻的麻煩去trump trump 個twitter留言啦

多謝你幫手推

Block 一件

推上熱門

加油!!!

愈夜愈要小心呀各位

推唔推咪一樣得100-200人出去

哦

留意三點至四點呢段時間

絕對要萬分小心

加油呀大家

咩情況？

仲未散?

未

推下啦

大家小心

關蛇

支持呀

係m記

@blackpic.hk

黑警走入美式餐廳 可恥

差佬都走左入黎監控
清小心比佢地認到

推呀

幫手推推
美領事館及網上宣傳討論區

係st john building坐緊 好肚餓

眼神制敵
望到隻狗心虛

到底出嚟嘅意義係邊
大佬呀和理非已經夠on9
圍美國領事館嘅意義係咩

現場咩環境

好需要懶人包
想無限轉貼去whatsapp group Facebook ig
俾啲無上連登既人都知發生咩事
啲傳媒好似死撚晒咁
唔撚知去晒邊
一係就淨係講得少少

美國領事館唔收封信先係應該繼續嘅方向，先有機會繼續煲落去

關你撚事咩傻鳩

整埋個英文版既懶人包畀美國媒體 順帶講埋香港喺中美貿易戰有咩關係既話就真係不得了

返去訓啦 聽日仲要返工返學
搞埋d冇謂野

要再多啲資料
1. Facebook可以去comment嘅page
2. Twitter 可以去comment嘅page
3. Reddit
4. 聯署link
要列曬出嚟方便人一㩒入去就做到嘢
另外
要揾英文好嘅巴絲幫手打啲嘢
香港發生緊咩事 新聞 做一個整合 可以send到俾全世界人睇 等全球知香港發生咩事 幫到就幫
目標係要搞撚大佢 香港傳媒唔做嘢 我地去做！當然有得現身去行嘅就最好！
一齊為香港做啲嘢

加油。

推推推

到金鐘！

封信要求加埋取消香港關係法落去，同港共一鑊熟

重點，要有新聞報，唔係港媒，係西媒

咁唯有成全你啦

出黎既巴打帶個尿袋

分啲人去英國領事館都得

啱啱買咗啲水 乾糧上去 大家頂住先
同埋中環金鐘都有幾架犬車 大家上去嘅話小心

唔關我事呀，我入嚟恥笑你哋鳩坐咋

天光前咪又係會俾人清場

點會清呀
咪由得佢地派信囉
派完就散架啦

真係比人清嘅話洗撚你出黎擔心咩
成堆五毛驚撚到

五毛快撚啲入嚟推post啦，收咗錢唔撚使做呀

美領清場?
我真係多謝你呀

好多人支持大家咖
以前家母都話啲後生搞搞陣
今次淨係講左句要小心

推，在場嘅巴打要小心

叫埋家母出黎

咁都要打搞

做咗咁多年香港人，交咗咁多稅，一炮比淋病咁用哂，平時點支持港共，今次都幫唔落啦 ，班中年入老野最緊張就係錢

各位頂住啊！
推！

Puasj

小心行事！

Puuyu

J

真係 咩事都好 小心至上

亡羊補牢，未為晚也
師兄加油

屌你老母垃圾蘋果乜鳩都唔報

各位加油

推
夜晚小心

一張相都冇 屌⋯

大佬呀瞓醒未
咁做有用嘅香港獨立咗10世啦

幾時變咗吹水台一張相都冇

記住睇手冊先好出

咪係

守住香港

推啊

大會係邊

起碼證明到推post有用

點解蘋果新聞一啲消息都冇

推 加油

第四十四條
作證之義務
一.領館人員得被請在司法或行政程序中到場作證。除本條第三項所稱之情形外，領館僱員或服務人員不得拒絕作證。如領事官員拒絕作證，不得對其施行強制措施或處罰。
二.要求領事官員作證之機關應避免對其執行職務有所妨礙。於可能情形下得在其寓所或領館錄取證言，或接受其書面陳述。
三.領館人員就其執行職務所涉事項，無担任作證或提供有關來往公文及文件之義務。領館人員並有權拒絕以鑑定人身份就派遣國之法律提出證言。

咩消息都無嘅⋯⋯

圍堵美國領事館
美軍來了我帶路

自己香港
美國打救

各位萬事小心
謹記勿硬碰

加油bro

from 通街都係處 巴打
突發。美國牧師bob到美領撐港獨聯

#228 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

辛苦哂 小心安全

去埋侵侵個twitter先得架 佢先係大元帥

唔想潑冷水，但清醒少少，揾個神父出黎，好可能係因為美國官方唔想見打正旗號要港獨既人；

美國關係法寫明承認中國主權

所以官方會避免正式接見

但同時，香港似乎有n樣野違反咗關係法或其前設，不合美國利益（以及香港長遠利益）

所以，無論同咩人表達訴求，諗清楚先講訴求乜野

唔係因為想美國支持香港人乜乜乜所以做野

而係因為香港有違反關係法既情況，香港民主自由etc,所以不合美國利益，所以希望美國做野

FYI:

The Congress makes the following findings and declarations:

(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration:

(A) The People's Republic of China and the United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland have agreed that the People's Republic of China will resume the exercise of sovereignty over Hong Kong on July 1, 1997. Until that time, the United Kingdom will be responsible for the administration of Hong Kong.

(B) The Hong Kong Special Administrative Region of the People's Republic of China, beginning on July 1, 1997, will continue to enjoy a high degree of autonomy on all matters other than defense and foreign affairs.

⋯⋯

(5) Support for democratization is a fundamental principle of United States foreign policy. As such, it naturally applies to United States policy toward Hong Kong. This will remain equally true after June 30, 1997.

(6) The human rights of the people of Hong Kong are of great importance to the United States and are directly relevant to United States interests in Hong Kong. A fully successful transition in the exercise of sovereignty over Hong Kong must safeguard human rights in and of themselves. Human rights also serve as a basis for Hong Kong's continued economic prosperity.

⋯
From other po

連高登都冇乜消息 好恐怖

有西味西柚呢

高登會理班和理非就真係恐怖喇

你唔好個個post都copy一次得唔得

咩環境

巴打們加油

樓主而家現場係咩環境

Add Oil

Air oil

Add oil

五毛list其實整來哂氣，連登時事台不嬲翻工既多過用家

俾多 d外國link既鍵盤戰線就啱

歡迎五毛入嚟推post

現場咩情況？

無錯，美國無得益既利撚得你，所以個論述唔好係香港要咩要咩，而係令美國覺得佢地利益都受損，

呢啲咁既柒碌 有人唔做去做狗
點會心虛

btw黑警死全家

高登大部分已經唔會再插手和平既示威

可以tweet/share:

The Hong Kong Government is trying to capitalize on the city’s unique role in international trade and relationship to favor Communist China’s effort in the current heated trade dispute against USA. America, please stand up for equality and justice to pass Hong Kong Human Rights and Democracy Act in the Congress to establish punitive measures against government officials in Hong Kong or mainland China who are responsible for suppressing basic freedoms in Hong Kong.
#freeHongKong

唔夠人可以點搞
人啊!!!!!!

有巴打幫手翻譯咗啲有用嘅句子可以俾大家copy去唔同page forum

香港政府有計劃以現時國際特殊地位響個方面去支援支那同美國打經濟戰. 提議美國盡快通過美國香港人權民主法, 凍結香港政策法以保護美國利益

The Hong Kong Government is trying to capitalize on the city’s unique role in international trade and relationship to favor Communist China’s effort in the current heated trade dispute against USA. America, please stand up for equality and justice to pass Hong Kong Human Rights and Democracy Act in the Congress to establishes punitive measures against government officials in Hong Kong or mainland China who are responsible for suppressing basic freedoms in Hong Kong.

Trump同你三唔識七 做乜要幫你，大家應該講:
「香港政府科水俾中共打貿易戰，違反美國利益」
咁先係路啊嘛！

The Hong Kong Goverment is abandoning the long-term mutually beneficial relationship with the United States to favor China’s effort in the current trade dispute.

支。係度破壞咁全球
有支那一日，人類滅亡就會加速
有無數既事實已證明prc 等同人類癌細胞
不斷搵d醜聞已可以搵成年

起我底都見一堆
佢堆鳩帶鳩路係侵略全球
仲有低技術電子程式全部有後門
同不斷背住全球協議放CFCs
太多太多啦

想問一問而家現場有幾多人

聽朝買啲水過黎 加油

#freehongkong
hong kong government announced to spend 1trillion hkd(128billion usd) over an artificial island. But they totally are going to transfer most of the money to help chinese govermment on the trade war.

聽日過一過黎

大概幾多人？一箱夠唔夠
自己一條友攞唔到咁多

你知唔知點解無人呀
係因為其他人已經唔再信和理非
97和平遊行到2018喇

各大媒體唔係好鍾意係連登偷料咩 今次大把料拎

要睇日頭到底有幾多人去

五毛係咪有輪更制

咁究竟我地係到等緊咩
遊行又唔會出黎 唔出黎又做唔到d咩大單野

除咗侵侵之外 我哋應該搵出香港人權法案美國參議員幫手！！！

乜嘢平台都唔好放過

三十零個坐咗係st johns building
領事館出面十零個到
啲人開始陸續走

Fit
聽日見

加油呀

推到支爆

2014都叫出嚟圍下政總
掟下磚頭吖
今時今日走回頭出嚟鳩坐
班政棍攪屎棍等你課金咋

一早睇死班人聽朝準時返工返學㗎啦

有無live睇到？

Fox News

up

咁都係解答唔到等緊咩

我係真心想知
究竟係等緊個領袖突然出現做單大野 叫郁d人現身去支持 定係其實只係懶係關心社會等時間過等運到

完全冇指示
想去支持都唔知點做
附近想行埋去都已經有警犬抄牌
好似漫無目的咁

支持到一兩日都仲有機會
如果聽日都捱唔住就真係收得皮

Btw 加油 我係黎打打氣的

用遞信呢個理由根本ON9
學獨聯一向都做唔到野
在場既人唔自己組織淨係鳩坐既話一定冇用

麻煩大家可以Dm佢兩個
佢兩位都係Fox news嘅記者
而佢地嘅ig係冇藍色tick 即係好大機會係個人用戶
只要佢地開手機 就有機會見到大家dm
如果有藍色tick果啲會難啲令佢地睇到messages

咁今次行動目的都只係遞信同向美國對話姐
你仲有咩想搞

可唔可以拎過黎對面嗰到

個時圍政總但開條路俾人收工放工
真係弱撚智
跟住有人想衝佔立法會又俾大台糾察隊阻話係鬼
明明前面有台灣318學運做借鏡
人地佔領左立法院警方最後清場個焦點就係個度
跟手可以再號召到五十萬民眾出黎
可惜香港太多左膠

send邊一段過去好啲

左膠必須清算

咁認真答你
等移民

香港無撚得救
泛民賣獨派
和理非捉衝嘅人俾警察
到你好似14年咁搞得大
就到廢老藍絲上車人士中產屌鳩你
哩班人唔燒到自己都唔會知痛
好似高鐵通車圓方班友先發現中國人會拖喼行街
想搞抗爭？
你都未出頭就俾人捉你去“勞改”啦
等？課金畀班政棍就有得你等

好多人喺嗰到 放心

dm咗 繼續pushhhhhhh

but i wont give up

好似當年咁囉，繼續鳩坐唱歌

係咪傻撚左
咁同左膠有咩分別
一開始出黎既人有幾多個既目的淨係為左遞封信咁弱智
重要揀放假黎遞
根本就比人帶錯左方向

小心安全 希望捱到聽朝領事返工

幾千個人出黎唔可以自己做返D野咩
係咁R美國幫手做咩
等自己唔洗付出?
要人救首先你要有比人救既價值
為左反對件事淨係坐係到等遞信
唔係話遞信唔得但係重有好多事可以做囉

好撚On9 人地心諗關我鳩事咩
唔好搞咁多小學雞野黎好心
早d訓

咁即係懶係關心社會啦
橫掂點都唔關自己事 返去睇姜b贏冠軍好過

今日扑完野好攰 下次再約

班五毛今晚真係落力﹐
block極都仲有新account去俾人block。

有大單野搵到出黎講佢地都會有Credit升職

邊有錯方向
經過今日多咗幾多人識獨聯呀
下次搞課金又多一筆啦
唔係仲信班政棍呀

退一萬步當佢唔係cap水
咁嘅組織力同計劃
都係執咗佢啦

美國佬當你戇尻怕你嬲

雖然好似唔關事，但係我有CNN Vision, Senior Producer既contact ,email and mobile phone.
應該可以幫到手？

關心緊呀
不過等班人覺醒香港陸沉先啦
btw我覺得中六合彩機率大啲

搞到宜家咁
訓唔著
想黎
不過屋企偏遠冇車出

手動置頂

如果係既話，大家想我點講？我可以whatsapp佢！

屌真係好恐怖 一份報紙都無提過
有心既巴打share下連登啲post 提高個關注度先

你冇圖，黑警都識影相la

其實我覺得今次訴求有啲唔清晰，有啲人反對東大嶼但未必支持獨立，有啲可能純支持獨立，其實依家係要求緊啲乜？

講中國有機會無啦啦多左好多錢對付美國
講香港媒體有被控制跡象

Trump幾分鐘前po嘢
上呀香港人

早2個鐘之前咁問你一定俾人屌到飛起話你搞事
btw無人知

推到上trending
屌佢老母！！！！

侵又出新Twitter post啦

麻煩曬巴打

十萬雖然真係難 但幫幫手簽簽佢

屌今舖真係識人好過
靠你啦手足

聽朝返學前嚟
有冇咩物資需要？
學生妹一個 幫到嘅盡力幫

左膠有冇叫美帝取消關係法先
仲有如果你係有其他目的
你要諗會唔會成功
如果唔會成功 點解仲要咁做
呢個時勢 大家都知仲有幾多人會出嚟做嘢
如果唔成功 未又會損失一批肯犧牲的義士

大家記得確認你每個tweet/retweet都有#freeHongKong
Twitter 個trending係計有幾多個tweets 用緊個hashtag
想多啲人知嘅 不停tweet/retweet

有冇啲文字組織能力強嘅巴打幫幫手

係，跟住我直接forward

用#hkpolicyaddress 都得
but why not both

請願,靜坐,示威已經無乜好報導,工返唔到,股市開唔到呢D先係大新聞...
要一個社會多D人出O黎,一定係經濟差既時候,民不潦生,大家都無飽飯食既時候咪會企出O黎,好似當年呢人支持老共反國民黨咁...
聽日俾你遞到信又點?股市照開,工咪又係繼續返,有咩人會記得你地?要有將來,一定要推到重來...
唔搞大佢,就無希望

其實呢個係

你搞得大咩，最惡個兩次一次係重奪MK 2萬人到一次係魚革5000人到，我係用報紙數字乘大左個數，你諗下你唔企係道德高地有幾多人會搵自已前途出黎同你博先得架。

見到Twitter 開始多人幫手，大家加油

出到黎既盡出

有一班人坐咗喺st johns building 出面

成班攪屎棍 唯恐天下不亂

各位小心！加油！

屌你老母

成個Facebook 冇人講 又冇圖冇片

推 各位小心 抵抗到最後唔係次次有咁好機會

加油 我外國朋友都知咩事

頭先同係外國讀書啲朋友傾計 完全冇人知呢單野

除左呢個仲有咩可以買到嘅物質需要？

咁要分享下啦

唔出奇
reddit都成堆鬼佬問做乜鳩

Btw口罩啱唔啱

繼續推

同問 聽日買過嚟

你咪食屎狗囉
你食開屎架嘛 我地人黎 緊係食番正常野

香港都冇乜人知 何況外國

五毛返夜更咁辛苦
大家唔好qoute佢啲留意俾佢抖下啦

冇出去㗎巴打盡量上網share多d 香港連網媒都唔報 真係要靠大家了 相信仲係有好多香港人未知發生咩事 點都要靠自己力量洗到比全港 全球睇到

咁我唯有同啲friend交待下
話曬香港係我地成長既地方
點可以唔理？

你老母俾狗屌

人在美國
睇Facebook完全無報導過依件事
亦無外媒報導
淨係一起身上連登先見到原來有大事發生

其實我唔睇連登都唔知
今日全日有野做 翻屋企想follow up下先知呢單野
想黎都黎唔切

推！

想問下依家係邊幾個地方有人
除咗美國領事個到

仆街啲5毛推啲廢post咁撚快
夜喇！瞓啦柒頭5毛

推

屌佢老母 睇唔睇到啲狗既表情

集中美領

由其啲便衣狗

美領事門口，隔離St john building

平時都少上連登
今晚全程mon po
攰個陣hup一陣
準時八點去超市買水
其實都唔多訓得著

有無巴打update下現場情況？

仲有五粒鐘

在場義士加油

平靜，偶爾有猶差巡過
美領使門口10人左右
隔離st john花生友30左右

咩大件事，你地搞緊咩？

已經好好

咪係，問又唔答
唔知咩事點幫手

係咁叫人黎又唔講要做乜

冇乜特別 但開始攰 有冇人會黎

啲狗有冇封路唔俾入？
想帶物資入黎

講真，人頭就係最好既幫法

咩事先得㗎

冇

大家都是中國人吾洗甘趕盡殺絕牙

遞信要人頭做咩 想要支持送下物資都夠~

各位巴絲打我聽日會再過黎 你地要撐住 小弟廿個鐘冇休息過 要抖一陣

辛苦哂咁多位巴絲

正牌爛仔唔出得動既話，之後會有咩物體出動呢？

夠人既話，嗰班物體起碼會怯一怯先

岩先上網睇新聞 得明報叫做有報導過下美國領事館的事

非5毛，參加過雨傘運動。

但我想問下，其實關美國咩事，另外又因乜事美國會幫你地？

第一，世界上所有野都係講利益，美國出兵阿富汗都係為利益，香港對於佢地黎講有乜利益？

第二，出師有名，無端端走去解放人地國家嘅一個城市，點講都講唔過去，講人權，北韓政權可能更加需要佢地去瓦解。

純粹想分享下，國際上係有國際上玩法，美帝係強大，但美帝都只係睇利益。

有冇人上reddit開個post比美國人知發生咩事

齋坐？革命 先係有用，聽日開唔到工開到市就有用

睇新聞話得幾十人 做得啲咩

做個整合

你要上到trending就要炒到個hashtag上火星
不停tweet retweet comment

大家記得確認你每個tweet/retweet都有#freeHongKong
Twitter 個trending係計有幾多個tweets 用緊個hashtag
想多啲人知嘅 不停tweet/retweet

另外我高度推介大家click入hashtag like/retweet 自己友 好多人冇followers 勁似bot 大家互相follow下都有助傳播

同埋記得tag你想tag嘅人！！！！
侵侵 領事館 cnn 外國記者邊個都好
記得@佢地

講多句fox news係侵侵支持者集中地

#freeHongKong #HongKongPolicyAddress
@realDonaldTrump @USAinHKMacau

上面係基本版

另外仲有其他文宣係晒Twitter 上去撈下啦

唔好加Macau得唔得，唔撚關人地事

晏晝3點頂到而家，訓醒再睇下有咩幫到手
巴絲頂住

香港個一兆有可能成為中共打貿易戰既子彈

咁你不如講下我地仲可以點樣做?

辛苦晒巴打 有冇咩嘢物資係短缺 我帶入黎俾你地

領事館個名嚟架

點解改個咁嘅username？你侮辱咗個名

同巴打你討論下

之所以搵美國佬，係因為佢地有個同香港人權同民主有關嘅法案盡快通過，令小支那知道Uncle Sam is watching you，唔會咁明目張膽搞亂香港 （in case 個法案work嘅話）

然後利益方面，支美貿易戰打到咁激，呢個時侯林鄭條柒婆搞大型基建俾支那賺就有如送子彈俾支那，美國唔多唔少都會理下

至於出師有名，應該就正如郭文貴同美國高官討論台灣狀況一樣，假若香港人唔做出英勇嘅抗爭行為，例如同老解死過，美軍都係唔會出手所謂解放香港

利申，純鳩吹

我用意唔係想講呢啲，巴打唔好誤會。

我都係當年好熱血想令香港改變嘅人，但今次呢個行動，我覺得好似唔係好有效果？

Ok

希望更激烈嘅反抗係未來陸續有黎

我相信會

美國國務卿蓬佩奧重申關注特區政府禁止香港民族黨，支持香港的言論、集會及結社自由。

蓬佩奧出席聯合國大會期間表示，與香港有共同價值觀，必須要有力維護。

國務卿，唔係三四線二打六開聲
夠理由要搵美帝未？

夢遊緊同你鳩吹下，如果幾十人包圍美領事館，你地乖乖地唔搞事，美國可能唔會被你地影響到責怪你地，但你地拆左領事館甚至乎搞出人命，美國可能會大發雷霆，責備香港，出兵或者制裁香港就大件事了，外交上中國要出黎面對，到時候就上曬新聞就唔好了，大家要諗清楚。

咁夜都仲有咁鬼死新五毛去block。
班冚家剷係唔係有OT定勤工獎

好老實，希望美國為我地做更加多嘅同時，我地香港民族一定要更加爭氣、更加努力做出一啲迴響同抗爭，如果唔係我地只會完全倚賴人地俾人睇唔起

加油呀香港人！

仲不停每個留言負評下

人地係勞改營裡面 係要勤力啲

咁又真係好勤力下﹐
每個post負皮都噤到手軟

freehongkong係會有美國干涉中港內政成份
美國出手都只會因為利益輸送 佢出親手都要有大義
夾硬加句freehongkong入去冇用得黎又阻事 仲有種懶係熱血既成份 問題外國人根本唔會知你熱血係邊 只會覺得你將內政擺上佢地枱

呢個就要諗我地係想企係道德高地做隻綿羊仔等美國打救，定係做你夢遊所講嘅嘢攬炒支那喇

不過我覺得可以扮多陣綿羊先嘅，始終入領事館玩成本實在太高

利申，死黑警唔撚駛查我IP喇，我唔撚係香港呀傻鳩

都好過鍵國既 不過唔知班柒頭出去做乜 又無組織無計劃 人數得幾十人仲叫人出去送死 仲做撚埋啲無聊野同美國講 邊撚個會理你地

勞改營入面唔勤力可能連樹皮都冇得食。

大家有咩需要 入緊黎幫手

依家TWEET咗咁多 如果轉句野會唔會又重新刷過熱門 freehongkong嘅話依句唔好 轉邊句

CLS有啲美國佬喺我哋啲comment下面留言話我哋FAKE ACCOUNT - ignore

唔洗理佢，最緊要有人睇到

有幾多巴打唔夠水？

人在他鄉 唔上連登完全唔知發生咩事
身邊嘅香港同學都無人提過呢件事
雖然香港人越嚟越冷淡
但你地仍然願意為香港嘅未來付出同奮鬥
衷心 衷心多謝你地 好感動

唔一定係美國人，可以係五毛/大中華膠

我睇到目前有班人係網上想引起迴響，所以好努力洗板。的確，呢個係唔錯嘅方法，但美國人一句關我撚事撻埋黎你又可以點？

洗板引起到迴響嘅時候，我地唔係要集中話俾人地知我地有幾慘、幾需要人幫，而係要令美國人知道唔幫我地就等於唔阻止林鄭送子彈俾支那，從而造成對美國經濟或者貿易戰戰況不利嘅結果

始終切身利益先係佢地會關心嘅嘢黎，我覺得我地就係要用利益引起最根本嘅關注

利申，都係鳩UP下

搞鳩人地內政後果大過個10000億好多，咪on9啦

[整合!!!]各位鍵盤戰士 依場仗只係啱啱開始!!!! 入嚟跟住做 盡一分力救香港！

人工島工程輸送要十年大工程，貿易戰中國2年內必輸，重點係中國已經無牌打到出黎，中國輸出口產品多數係低技術，加工制品，以價錢優勢取得訂單，係貿易順差呢方面，中國係已經無牌可打。

如果有人整合啲件事 用英文打出嚟 咁可以再整啲圖

I love Bob

應該係我地講thank you for staying先岩

唔可以長篇大論，要一針見血

between好似已經有巴打整咗

我見好多人係TWITTER冇 @埋 @realDonaldTrump @USAinHKMacau

講多少少，其實如果想用學生罷課引起香港社會關注，就麻煩某啲巴打屌少啲學生同00後兩撚先

人地都未郁已經俾你屌到反皮，又抖音又喜茶咁，邊個想幫你？

利申，90後，唔玩抖音唔飲喜茶

繼續push

玩抖音又飲喜茶果啲會同你反共

帶緊嘢食同水入黎 加油阿

有心既實會幫架

但關係係邊？

有幾個補習學生都00後
有意識到香港出梗事仲成日同啲同班新移民學生理論
但好多人一黎就屌哂全部00後
咁咪即係直接推走依班新力軍

00後難啲 不如引起各間大學嘅關注先

咁又唔係，我身邊有幾個fd成日約番大陸飲飲食食，今日主動叫我出美國領事館，可能佢地覺得娛樂同政治分開？咁我都興幸有呢種人（尚有良知）

你唔洗訓咩 怕唔怕唔夠訓啊ching

有啲巴打一屌就屌哂全部架嘛

屌抖音喜茶唔係唔得，係應該屌個行為，而唔係用呢啲行為Stereotype呢個年齡層嘅人

巴打，我諗你會明白嘅

攰攰地 唔眼訓住 你呢CHING

訓左半粒鐘訓唔到 索性唔訓
Monster算

其實真係好奇怪,一直叫人出黎幫手,但去到根本就無目標無目的,你話遞信比美領,咁我想問遞信人多有咩用?件事發酵左咁耐,但原來冇任何進一步行動,諗住遞咗信就會走,你話可能唔夠人嘅前提下無奈嘅決定,但係根本一開始就冇一個完整、明確嘅計劃比人參考。好明顯成件事冇經過詳細明計劃同組織,而我認為遞信比美領去要求美國盡快通過香港人權民主法,並唔需要一大班人在場支持,冇計劃同進一步行動就叫一班人出黎,咁同叫猶差認住出黎嘅二百人係毫無分別。佢地嘅人身安全可能會受到威脅,就例如以往部份雨革/魚革參與者發覺被人長期跟蹤一樣,咁為咗遞信比美領一事而要佢地有機會被人監視值唔值得?
當提出質疑嘅時候,連登仔就只會發揮非黑即白,非我族類者皆五毛嘅精神,將任何提出疑問、質疑的聲音標籖為五毛。唔去接納、反思他人意見,反而指責持有其他意見嘅發表者為五毛,咁同連登仔眼中所鄙視嘅中共、泛民左膠有咩分別?唔啱聽就係五毛;邊個衝邊個就係鬼;唔痴泛民大台就係共產黨派黎嘅人,根本上大同小異。此行為令到過往香港民主運動停滯不前,以為連登係高登專制霸權下誕生出黎嘅新生討論區,會有所分別或改變,點知連登有過之而無不及。無疑連登上有唔少五毛同假膠,但我相信有部分異見者係出自真心而作出批評,大力打壓異見者而唔理性討論,並唔會增加同路人,只會令越來越多人冷淡對待。

如果仔細啲去計，人工島會有辦法去利益輸送，但原因一定唔係為去應付貿易戰。

以5000億至10000億工程去外判比唔同大公司，歷時超過10年，工程係香港進行，扣除香港大量工人成本及原材料上開支，其他環境評估報告，顧問公司等開支，我假設有20%利潤最終會流入各中標公司收益，其中中資背景可瓜分幾多我唔清楚，但應該只係數百億至二千益內。

我唔明點解要去將人工島作為中美貿易戰談判其中一個條件，其實唔係好合理，我亦都預計美國根本唔會想理。

唔求佢行為上有改變，只要思想同理念係我地嗰邊，我地就多一粒種子

聽落好左膠，但無辦法，多得一個人就真係多一分力量，我地唔可以再好似以前咁屌同路人屌到啪啪聲，咁樣到最後只會好似熱狗咁孤立咗自己

我98 依我觀察00 01 02 已經係我地最後希望，之後個堆都真係好大獲（或者未大？）同埋之後開始多新移民

remember twitter!!!

1%電 推

香港獨立好似真係對美國冇咩好處
而家又唔係左膠執政
除非美國食左香港既姐
係既話我第一個幫手帶路

remember twitter!!!

[鍵盤戰士都可以一齊救港] twitter洗侵侵版用語整合

冇plan?

有冇update

加油 撐住在場每一位巴絲打

如果香港有豐富嘅天然資源，例如石油，美國會好樂意幫你重組政府，然後叫你開放石油開採權俾佢美國公司，問題香港完全唔係，我完全睇唔到美國會去幫香港，香港人只能自救，英國佬始終當你係殖民地，當年可以好多利益輸送返英國，而家叫英國返返嚟，人哋都乜聲都唔出。

其實老土啲講一句，你照一照鏡，你嘅頭髮同你嘅膚色，英美唔會當你係自己人，大家始終都係異族。

+1

都係st johns出面廿個到
領事館出面十零個
好平靜大家傾下計咁

港狗奶袋底

特首林鄭月娥的《施政報告》力推「明日大嶼」計劃，在大嶼山填海1,700公頃，造價勢達萬億元，引爆民憤。為守護下一代的未來，昨午逾二萬人上街向政府怒吼反對填海，不少人更帶同年幼子女參與。發起遊行的守護大嶼聯盟指，明日大嶼不但掏空庫房，更犧牲港人未來，質疑是林鄭的政治任務，促撤回計劃。
記者 李詠希 羅智堅
遊行隊伍起步前先默站抗議，至昨午3時半正式起步，由銅鑼灣東角道遊行至政府總部公民廣場，隊伍由約10名小朋友帶頭，寓意香港未來由他們掌握，有小朋友更擔任「咪手」，帶領遊行人士高呼「明日香港，我哋話事」等口號，不少人高舉「禍留後代」、「唔要人工島」等反填海標語。有份遊行的立法會議員朱凱廸估計有約一萬人參與遊行；工黨副主席李卓人指遊行人士逼爆北行3條行車線，估計有逾二萬人；警方則估計最高峯時有5,800人參與。《蘋果》昨向特首辦查詢，惟截稿前未獲回覆。
「為背後財團做政治任務」
發起遊行的守護大嶼聯盟召集人謝世傑表示，大會未有統計遊行人數，但隊伍3時半出發，龍尾6時都未抵達公民廣場，相信政府對反對明日大嶼的市民「心中有數」。他炮轟明日大嶼從無經過諮詢，是林鄭一錘定音的計劃，希望全體立法會議員尊重民意，在稍後致謝動議上要求林鄭撤回方案。
謝指明日大嶼造價勢達萬億元，將掏盡庫房儲備，是個「官商自肥」的計劃。他稱，本港非土地短缺，而是土地集中在權貴，如軍事用地及棕土等，林鄭都「唔敢郁」，卻漠視民意、罔顧環境大幅填海，「為背後財團做政治任務」，強調明日大嶼犧牲的是港人的未來，「絕對唔應該做」。
為了下一代的未來，隊伍中不乏帶同年幼子女的家長，邊行邊向子女講解明日大嶼種種問題。其中與4歲兒子遊行的歐小姐指，《施政報告》後曾與兒子商討填海議題，但當兒子聽到海洋生物可能會失去居所後便反對計劃。她說，現時海洋生態已遭嚴重破壞，不應再以填海增加土地供應；跟隨父母遊行的小五學生柯小朋友說，填海會令「動物冇屋企住」，更花光庫房儲備，「我哋辛辛苦苦畀政府嘅錢畀佢哋嘥晒」。
80歲長者轟林鄭愚弄港人
中大政治與行政學系的霍同學及羅同學則指，明日大嶼缺乏民意基礎，填海需時長達10多年，無法解決當下嚴峻的房屋問題，認為政府應利用閒置官地、高爾夫球場，甚至動用《土地收回條例》收回棕地建屋。年屆80歲的馬太則表示自己一把年紀，對很多未來的事情已「冇眼睇」，但明日大嶼是將香港所有儲備「倒錢落海」，人工島上的房屋只為內地人而設，根本非為港人着想，「一日150個（單程證），充斥晒我哋香港」，斥林鄭愚弄港人。
日前曾在坪洲南灣懸掛長達約50米、寫上「反對東大嶼都會」黃色橫額的坪洲填海關注組，成員馮先生指，有約30名島民專程到市區參與遊行，並協力拉起橫額。他稱反對填海並非因選址鄰近坪洲，而是方案本身不合理，本港仍有大量土地未有善用，政府欠缺規劃，關注組將去信立法會，要求議員否決明日大嶼。
另外，有參與遊行的學生獨立聯盟抵達政總後，約30人轉至美國駐港領事館遞交請願信並在門外靜坐。警方第三次警告有關示威活動屬非法後，高舉黃旗警告示威者可能會被檢控，又拍下示威者容貌。其後示威者轉至美領館對面留守，約30名警員在場監視。

請問情況如何 咩出口出最靠近派發物資既單位？

冇「奴比利」?

其實物資就夠㗎啦

淪為泛民大台工具了,明顯真係冇經過詳細明計劃同組織,依家真係畫虎不成反類犬,偷雞唔到蝕渣米。

巴打, 我信你唔係五毛所以平靜同你分析
抗爭從來都唔能夠一步登天, 而家只係由小事開始先, 目的就係要將其中得到嘅團結力量擴散開去. 而家港獨最缺乏就係人力, 要係短時間內爭取人心再加保住自身安全, 呢個行動已經好難得, 難道你覺得區區幾百人一齊直接同警察對抗完再比人拉就係明智之舉?

再者, 你如果有心追返今日留言, 會發現比人標籤係五毛嘅人都係不停重複係同一個po講同一句散播失敗主義而非事實嘅人, 例如重複講同一句: 散了, 而且係隔10個po講一次, 如果咁樣嘅五毛標籤你都覺得唔合理嘅話, 你去上baby kingdom討論時事吧啦

Twitter有鬼佬#FreeHongKong

我都見到

Twitter有鬼佬tag#FreeHongKong

啦
呢啲有謀就推下post
希望你地真係有謀又有勇
屌你老母個邊鳩企大合唱仲話聲稱抗爭既就收皮啦

咁講，起碼有多啲人出去影出嚟都有威勢啲。要記住示威唔係俾支共港共睇，係要外國（美帝）睇到。唔通得兩三個人交完信就走咩？係要夠多人行出嚟人哋先知呢個係好多人嘅諗法。
左膠做法（多人數尻坐）唔係一定冇用，重點係點用同對邊個用。

我想問下交完信
聽日就會走？

呢個係死位
因為根本冇人有一個明確目標
所以支持者一定冇雨革咁多人
最後又係不攻自潰

唔係話要學大台咁做一哥位
但下次起碼準備組織有人帶頭

邊個會做勇士 有咩抽後算賬除時工又冇埋

但...仲有冇機會有下次
真心反緊工淨係知今日有遊行
後續又冇報，搞緊咩又冇...
靜坐都好都想出反分力....

大學學生會係咪已經做緊野？
因為好少留意到佢地嘅動向
係咪而家嘅在場人事已經係得返佢地？

小弟開左個page，希望有人幫幫手

LIHKG @ Android
need help

雖然上次學聯已經試過
如果而家大學學生會帶頭會唔會令件事個目標更加明確
我都知佢地都有各自嘅難處
但係大學生的確係每場運動都需要嘅角色
學獨聯好似做唔到嗰個崗位咁

佢online緊 read咗個message

巴打sd咗啲咩
我地可以再sd提高佢既注意度

暫時cusu個page冇動靜

較定八點半鬧鐘上黎追po

非五毛
但咁樣INBOX個記者好咩?
一黎咁樣好唔FORMAL，
二黎又唔知幾多人SEND左DM去，
三黎又唔知d人係dm寫左乜
俾人個感覺會唔會好似顛雞？
不如搵英文好既巴打整理一下近年發生既事
正正式式send email去相關新聞機構啦

另外，更有效方法不如多d人行出黎先啦。
人多先有noise，好過你無啦啦send dm俾記者啦。

預左俾你地話係唱淡撚
但咁樣缺乏統籌情況下搞呢d野
明明道理係我地度，人地分分鐘都覺得我地潑婦罵街。

佔佢老母

若果一早係諗住走和平抗爭路線,亦都知道美領冇人返工收信,就應該講明遊行以美領為終點,去到就散水,明日再遞信,或者有心者可以一同留守到朝早遞信。相反,學生獨立聯盟/主辦方從來冇公開交代任何計劃詳情,令人有無限聯想,你睇下早一兩日啲POST,一直放風吹雞要人,又講到裝備又盛,你可以話唔係學獨聯/主辦放風喎,咁唔見主辦方有任何行動去澄清,冇理由冇睇連登掛?就算無上連登,都應該估算到自己行動會帶黎嘅影響,而唔係無為而治,零澄清行動。到咗事發琴晚,去到美領喇喎,當你知道人數唔夠,唔會實踐進一步行動,或者一早預定咗冇進一步行動,點解唔宣布散水,或者向記者交代事宜後散去呢?而且仲要一直有新POST係到KEEP住吹雞叫人出黎,明知道猶差一直影大頭攝錄監控,而唔會有進一步行動時,點解唔走,仲要比時間猶差做嘢,KEEP住吹雞叫人出黎送頭?報導話,最後猶差要求查看有關巿民的背包，及後大批巿民上前不滿理論，猶差查看戴口罩示威人士的身分證後退開。即係出咗去同留守嘅人,巳經比人MARK實晒,有冇後事發生無人會知道,但二百人嘅身份已經曝光,下次有咩事一定會查呢二百人先。難道你覺得令呢二百人嘅身份曝光係明智之舉?另外想講,其實學獨聯/主辦應該知道自己嘅號召力,咁點解唔去揾其他本土/獨派組織合作,去增加大眾關注件事嘅機會?件事變咗只係連登醞釀,連高登都冇咩人講,到依家變埋幫泛民毒果嘅棋子/工具,根本就係賠了夫人又折兵,而上FB/TWITTER洗板只係後話,成與否都同今次學獨聯主辦嘅遊行無關。所以,我覺得成件事好明顯冇經過詳細明計劃同組織,應變能力都太差,真心覺得今次算係失敗,仲要牽涉人為疏忽問題。

推呀！

連外國記者都覺得廢
得果幾丁反
連美國郵政罷工示威都多你幾倍人

散左未

得返小貓三幾隻

推！
#FreeHongKong
香港人自救！

推推

其實係咁push post 嘅人有冇去到美國領事館?

點解現場得大約一百人，但係啲post 有幾千個like?

👍🏻

絕對同意
記者都係人
無責任用私人ig私人時間理你
用返正常渠道做野好
一陣我地英文唔好搞到佢誤會
唔撚gur寫篇野講自己點樣俾一班香港網民harass
你仲碌柒

人在海外
加油

呢啲先正路
少少建議
頭兩段既鋪排相對主文有啲多
建議巴打寫多啲暴政落去
銅鑼灣書店呢啲大單野
係舊都可以繼續提

Sor9我英文真係1999唔敢寫
希望有其他巴打集思廣益

警方準備驅趕喺美領事館外面嘅人

真，始終你唔知乜人send左啲乜msg去
搞public 嘅Facebook Twitter 我都覺得ok
見到有人肯做d野係喜事黎既都
但方式真係希望大家三思

就咁難啲彩你 唔好過份ff 美國鬼 無著數油水 唔會笠亂同你講正義

佔翻百拎日 圍翻 幾千人 流下血先！ 最好幾萬人
訴求 要夠大規模

利 非打擊 純理性站美國鬼角度睇

相？

苦肉計ready, 打來打7 我

有冇現場情況

今日有時間果陣執執佢(廢事開放EDIT功能), 但開左DOC CM功能, 大家都幫幫手睇下點執會好D?

而家仲有無人係現場

Thanks bro

淨返幾個

美領幾點開 差佬應該唔會做嘢嘅

8點開

巴打加油

好快到八點 頂住

頂住！

Hku campus TV live緊
警犬逗緊現場人士同叫佢地離開
有四至五架豬籠車運左四十至五十個cid同散仔standby係下面山頂纜車果度

訓唔著 直接等到八點

content not found

Push !

su個facebook page 要login先睇到

直接search campus tv hkusu啦 仲live緊

遞信對話都唔撚打
去仆街死啦

散晒啦。。。
又係咁

一人非法集會
屌你老母

仲有半個鐘

現場各位要頂住呀

push 頂住呀

頂住阿

港大學苑：

【06：52 學苑即時 - 美國駐港領事館現場】
清晨六時許，至少三名市民、本刊編輯及港大校園電視被指有非法集結之嫌，遭至少十一名警察包圍。警方其後要求市民搜身及出示身份證。戴口罩之人士亦被要求拉低口罩，多次反覆檢對其容貌與身份證上之相片是否相同。

現場咩環境?請左假黎緊

頂住啊

咁好玩o既party緊係要帶車雞尾酒黎玩下

又想點相秋後算帳

你老母，去領事館遞信都唔得

加油 支持你地

加油啊

加油啊
巴絲打們

G gyvvfTvvvvvc you have hhhhhhhhhHh Hugo h burrito hurrying in hub cxvvcv c-[u] can[you/u] you

人呢？

頂多陣啊你哋

淨返一個

有冇現場巴絲講下大概幾多人

都話走淨一隻
算鳩數啦

好似得返一個

得家駒

咁早就開工

Push
今晚再嚟

頂住

撤出

各位

遞封信都要咁大陣仗，班共撚有冇咁驚死

勞改營開工了

散水 連樓主都去咗返工

又可以一次過BLOCK一堆

頂住呀頂住呀！！大家自己小心呀！

散左水？

點解唔寄過去?

誠意

得番一個係咪要避免黑警用非法集會名義？

重有冇人係現場講下宜家點

無論如何 萭事小心

得一個囉

現場咩情況

嘩，你唔好睇少等一個人
美國出兵就全靠佢

btw今次真係見識咩叫要返工，不了

黑警開始點相搜身拉人
小心

真係得一個 仲要冇埋消息

一到朝早, 垃圾五毛又開始工作了

8:00了

點完相等落莊先搞鳩你

朝早6點幾既時候 陳家駒行左美領事對面 同我地講 美領事職員已經通知話會去了解事件 所以叫我地走先 去休息下

加油啊！！！

無計啦
鳩企嗰班都走曬去返工
5毛再唔開工就畀人屌㗎喇

得返家駒一個，比香港人放棄咗

五毛好積極開工 大家見一個block一個
唔好嘥時間同佢地嘈

呢條一個人都可以照告

五毛夠鐘起身返工喇

明明就係美領班鬼嫌佢地阻住人地排隊搞簽證
扮咩姐
問下是旦一個保安都知啦
又想攞光環？

連仔係咪del左5毛係勞改營犯個post

仲早過美領開工
有冇雙工呢

香港sosad

睇返當年班差老告長毛非法集結

得一條友都咁告

萬事小心 推

完了？

五毛多撚到

香港人加油 搞大件事佢 反正中美貿易戰緊 搞多兩錢重 中共輸咗 個世界局面會大洗牌 政府唔敢又用催淚彈個啲 會怕搞大件事 到時又黎次雨革 佢哋真係頭痕

得返1個人仲點用催淚彈

多謝咁多位巴絲
加油呀！！頂住！
值得架！值得架！

返緊工，不了

樓主都散水去咗返工啦 水炮車都生鏽

而家咪環境？

.......

有冇現場巴絲

無啦 星期一唔洗返工咩 玩一晚咪算囖

有呀，有1個人，你啲水夠佢飲到下星期

香港人 自己都唔團結 真係冇用 自己香港自己救 政府每日放150個落黎 目的都係為咗洗牌 得啲共狗落黎整淡香港本地個血統 個班仆街 一早洗曬腦 再講 攞曬庫房啲錢黎填個島 起咩公屋 整咩嘢 用嘅又唔係土生土長香港人 俾咁多錢搞 搞完又係益上面啲仆街 仲有俾咁多錢大陸 根本就係俾中共多啲銀彈打貿易戰 另一方面 燒曬個庫房 等你哋冇錢再噪 到時中共搞乜都得 俾人揸頸就命

有冇live

終於有返個理性d嘅人。。。 講真10年一萬億點幫貿易戰? 你估個島真係唔洗錢咩 幫到貿易戰d乜?

平時係連登漫罵下都算 真係好意思當係理據咁叫人幫你 成件事幼稚到 諗下都知唔合理。。。真係唔怕比人笑咩

不過我又唔覺得美國唔想理嘅 既然有反對聲音佢加2句都冇損失 不過只係2句囉。。。想人地為左你呢樣野有咩行動同施加壓力。。。難d囉

所以就要靠美國打救
你仲唔快啲去領事館？
你知唔知多你一個會多100%人頭圍堵美國領事館

呢個唔洗返工

得一個人？真係去哂返工？

識玩一定係返工

一組批死班人朝頭早就同你講「要返工，不了」

好撚多唔同Level既五毛入左黎

香港要好 唔係唔得 個個唔好咁自私自利 淨係諗住自己份工乜乜柒柒 咁就有用 上街遊行？政府仲有聽過民意咩 有就唔會而家咁啦 自古以黎 成功就叫革命 唔成功就叫叛亂 老土一句 孫中山當年都係逆賊黎 佢成功咗咪叫革命囉
唔好諗住移民台灣 呢啲咁嘅戇鳩嘢 台灣冇你哋想像中咁好 自私自利嘅程度比香港人更誇張 治安亦比唔上香港 政府 永遠都係兩舊屎揀一舊

利申：台灣讀過書

得啦得啦 知你地馬後砲都威啦
成日衝晒入黎散播失敗主義

今次5毛幾成功，用念力都屌到班留守嘅去曬返工
今次講毒聯就慘慘喇，光環拎唔到，仲要畀人恥笑一世

現場大多數人休息緊，唔係個個Camp實電話連登

Btw，你新入職？你上頭無教過你唔可以亂覆人Comment？

又Block多件

大家唔好比啲五毛轉移視線
唔好理佢地就得

痴撚線 洗唔洗咁多5毛

多謝5毛推post

而家各大五毛吹緊散水風，希望阻大家去現場

但大家記住，你可以去到現場就係我地既一份子，多一個人，多一支水都係幫助

大家加油

岩岩人少少一大班動物走出黎截查搜身問話趕走留低既人，所以門口得番陳家駒一個留守

你咪block囉
你以為自己邊個
仲有好多唔支持琴晚鳩企㗎
全部都係5毛嚟
快啲block啦

尋晚無黎果幾百萬人全部都係五毛

得返一個人咋，飲咁多水小心去個廁所班記者以為你散咗水

得一個

呢個似失業 咁鬼得閒

不停重覆得返一個人既五毛真係好撚煩
狗唔清得場 五毛唯有上黎吹散風

夠鐘返工

Hkusu campus tv: (7-8分鐘前live
【現場直播】美國領事接收學生獨立聯盟情願信

人地真心為香港
邊似得你個5毛
宜家無留守嘅全部都係5毛

唉 始終都係捱唔到......
星期日/星期一呢個界線真係

記者多過示威者係咩玩法

其實只係交封信，搞咁多野 下次約定個時間叫大家一齊上去交會唔會有聲勢啲

已取得階段性勝利

下次索性郵寄 水同口罩都慳返

又唔見你出去圍領事館
琴晚吹曬雞
講到唔嚟就係對香港唔住咁
事實就一日出就個個都要返工不了
我緊係不停重覆得返一個人啦
可以留名恥笑足一世嘅事嚟㗎

陳生講野有文有路，比想像中好

好滾動 為咗香港飲咁多支水

原來交封信渣

同泛民果d 請願有咩分別？

推 啲五毛好撚煩

泛民仲多人D

1001